［尋失物］喺樂富唔見咗銀包

啱先一點左右喺樂富廣場
條斜路到唔見咗個黑色銀包
應該係個袋閂唔實跌咗
好重要㗎!!!!生日嗰陣買㗎
想問有冇人巴絲見過或者執到

黑色gucci銀包
Size係細細地 四四方方
如有拾獲 請pm

薄酬

幫推

pish

成個樂富都係廢老同蝗
仲有bu班濕鳩大學生
你報失同book定申請身分證都得喇

Pish

幫推，希望搵得返